有34萬CASH，有咩方法可以賺DOUBLE變68萬？

連登仔請出招

All in gme 不問價

聽日All in 利物浦

All in曼聯英超冠軍，即刻七倍

#弓蛇

唔好話唔幫你

ocgn 一個月後再嚟多謝我，變1m都得

生活好

all in gsat

GME之後SH

換日元

變120萬

一次過搞掂

xone
sens

好似幾掂

買和其他，一舖可以買豪宅

睇下幾耐啦 快咪option 耐咪正股

有冇跟到

變左 68萬未

賭大細

一早講撚左叫你地All in XONE
點解睇好XONE?
1. wood prnt etf入面持倉比例最高
2. 市值落後其他3d print
3. 線型靚，已keep住1個月平穩地大升
4. XONE，PRNT成交額仲未炒到最熱
短期最少30億市值，非妖股之流
The One Stock！

佢ALLIN左就真係兩日由34萬變1M

買張單程飛過大海 買一鋪大

估唔到咁都有得鞭

咁仲差張單程飛嘅錢喎

唔計啦

差兩張

Margin day trade

搵塊鏡放前面就得

一半 ark
一半 bitcoin

得返33萬

其實全部放落bitcoin就得,年尾點都過80K

買左咩？

OCGN

巴打都比左條好路你都食唔到

買粒 btc..
年尾唔止 double

😖😖😖

放心 仲有得跌
12先入貨都唔遲

睇黎我只係一個弱者

All in tsm

ALL IN
ARK系列，
１年後收８０萬

返一年工

未來人

咁都有得蝕

同股唔同命睇黎你冇開市入

盤前淆無入

明顯無
應該哭緊

all in btc

All in魚蝦蟹

升200%都有得蝕

Dogecoin

過。大。海

幾十萬比佢慢慢滾算啦
諗下計點賺多34萬
賭錢都唔長久

aezs 係機會了

我既話半年內就可以
但一般普通人就唔清楚

買把好嘅AK47

買大細

返工
等兩三年就有

Bitcoin

勁人
我有十萬cash 想變15萬 唔貪心

買ADXS 聽日變7位數

GME

朝拜

放鏡前面

sndl